{"translation-revision-date":"2022-11-03 10:54:48+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Offset Y":["Y yerle\u015fimi"],"Offset X":["X yerle\u015fimi"],"Blur":["Bu\u011fula"],"Shadow":["G\u00f6lge"],"Gradient":["Gradyan"],"No unit":["Birim yok"],"Custom SVG":["\u00d6zel SVG"],"Link values":["Ba\u011flant\u0131 de\u011ferleri"],"Global Colors":["Genel renkler"],"Extra Color 2":["Ekstra Renk 2"],"Extra Color 1":["Ekstra Renk 1"],"Text Dark Background":["Koyu arka plan metni"],"Dark Background":["Koyu renk arka plan"],"Light Background":["A\u00e7\u0131k renk arka plan"],"Site Background":["Site arka plan\u0131"],"Secondary Accent":["\u0130kincil renk"],"Primary Accent":["Birincil renk"],"Remove Item":["\u00d6\u011feyi \u00e7\u0131kart"],"Save":["Kaydet"],"Border Width":["Kenarl\u0131k geni\u015fli\u011fi"],"Border Radius":["\u00c7er\u00e7eve yar\u0131\u00e7ap\u0131"],"Clear":["Temizle"],"Remove Image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"Remove Fallback Image":["Yedek g\u00f6rseli kald\u0131r"],"Fallback Image":["Yedek g\u00f6rsel"],"Use Featured Image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli kullan"],"Outline":["D\u0131\u015f \u00e7izgi"],"Filled":["Doldurulmu\u015f"],"Hover":["Vurgu"],"Text and Border":["Metin ve kenarl\u0131k"],"Background":["Arka plan"],"Normal":["Normal"],"Add Image":["G\u00f6rsel ekle"],"Reset Value":["De\u011feri s\u0131f\u0131rla"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet"],"Desktop":["Masa\u00fcst\u00fc"],"Reset all Values":["T\u00fcm de\u011ferleri s\u0131f\u0131rla"],"Unlink values":["De\u011ferleri ay\u0131r"],"Overlay Opacity":["Kaplama \u015feffafl\u0131\u011f\u0131"],"Overlay Color":["Kaplama rengi"],"Fixed Background":["Sabit arka plan"],"Select from the Media Library or upload a new image":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesinden bir tane se\u00e7in veya kar\u015f\u0131ya yeni bir g\u00f6rsel y\u00fckleyin"],"Image":["G\u00f6rsel"],"Color":["Renk"],"Style":["Stil"],"Left":["Sol"],"Bottom":["Alt"],"Right":["Sa\u011f"],"Top":["\u00dcst"],"Button":["Tu\u015f"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Text":["Metin"],"Text Color":["Metin rengi"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/components\/build\/components.js"}}