{"translation-revision-date":"2022-11-03 10:54:48+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Enhance your Gutenberg experience with new blocks, including Business Hours, Popup, Review Comparison Table and more.":["\u00c7al\u0131\u015fma saatleri, i\u00e7 pencere, inceleme kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rma tablosu ve daha fazlas\u0131 dahil olmak \u00fczere yeni bloklarla Gutenberg deneyiminizi geli\u015ftirin."],"Block Editor Booster":["Blok d\u00fczenleyici g\u00fc\u00e7lendirici"],"Learn more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Get Neve Pro":["Neve Pro'yu edinin"],"Boost productivity and speed up your workflow by saving all your designs and share them automatically to all your sites in 1-click.":["T\u00fcm tasar\u0131mlar\u0131n\u0131z\u0131 kaydederek verimlili\u011finizi art\u0131r\u0131n ve i\u015f ak\u0131\u015f\u0131n\u0131z\u0131 h\u0131zland\u0131r\u0131n ve bunlar\u0131 tek t\u0131kla t\u00fcm sitelerinizle otomatik olarak payla\u015f\u0131n."],"Share opinions, ask questions and help each other on our Neve community! Keep up with what we\u2019re working on and vote to help us prioritize on our <external_link>public roadmap<\/external_link>.":["Neve toplulu\u011fumuzda g\u00f6r\u00fc\u015flerinizi payla\u015f\u0131n, sorular sorun ve birbirinize yard\u0131m edin! \u00dczerinde \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z konular\u0131 takip edin ve <external_link>genel yol haritam\u0131za<\/external_link> \u00f6ncelik vermemize yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in oy verin."],"More details <external_link>here<\/external_link>.":["Daha fazla bilgi <external_link>buradad\u0131r<\/external_link>."],"Go to Neve Codex":["Neve Codex'e gidin"],"Learn how to use Templates Cloud":["Templates Cloud'u nas\u0131l kullanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Discover Templates Cloud":["Templates Cloud'u ke\u015ffedin."],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Help":["Yard\u0131m"],"Welcome":["Ho\u015fgeldiniz"],"Install and Activate":["Y\u00fckle ve etkinle\u015ftir"],"Could not activate plugin.":["Eklenti etkinle\u015ftirilemedi."],"Something went wrong while installing the plugin.":["Eklentiyi y\u00fcklerken bir \u015feyler ters gitti."],"An error occured. Please reload the page and try again.":["Bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen sayfay\u0131 yenileyip tekrar deneyin."],"Banner Image":["Afi\u015f g\u00f6rseli"],"Installing":["Y\u00fckleniyor"],"Install":["Kur"],"Could not Update Option. Please try again.":["Se\u00e7enek g\u00fcncellenemedi. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Save":["Kaydet"],"Neve Theme Logo":["Neve temas\u0131 logo"],"Tweaks":["\u0130nce ayarlar"],"Bug Fixes":["Hata d\u00fczeltmeleri"],"Features":["\u00d6zellikler"],"Show changelog for":["\u015eunun i\u00e7in de\u011fi\u015fiklik g\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc g\u00f6ster:"],"Customizer quick links":["\u00d6zelle\u015ftirici h\u0131zl\u0131 ba\u011flant\u0131lar\u0131"],"Need more details? Please check our full documentation for detailed information on how to use Neve.":["Daha fazla ayr\u0131nt\u0131ya m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var? Neve'nin nas\u0131l kullan\u0131laca\u011f\u0131 ile ilgili detayl\u0131 bilgi i\u00e7in belgelerimizi inceleyin."],"Getting Started? Check help and docs":["Yeni mi ba\u015fl\u0131yorsunuz? Yard\u0131m ve belgeleri inceleyin"],"Go to Starter Sites":["Haz\u0131r sitelere git"],"Starter Sites":["Haz\u0131r siteler"],"Get Neve Pro Now":["\u015eimdi Neve Pro'yu edinin"],"Get access to all Pro features and power-up your website":["T\u00fcm Pro \u00f6zelliklere eri\u015fim sa\u011flay\u0131n ve web sitenizi g\u00fc\u00e7lendirin"],"Go to docs":["Belgelere git"],"View Changelog":["De\u011fi\u015fiklik g\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Learn More":["Daha fazla bilgi edinin"],"Could not activate module. Please try again.":["Mod\u00fcl etkinle\u015ftirilemedi. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Module Deactivated.":["Mod\u00fcl etkisizle\u015ftirildi"],"Module Activated":["Mod\u00fcl etkinle\u015ftirildi"],"Upgrade":["Y\u00fckselt"],"In Progress":["Devam ediyor"],"Done!":["Bitti!"],"Expires":["Ge\u00e7erlilik tarihi"],"Expired":["Zaman\u0131 doldu"],"Valid":["Ge\u00e7erli"],"Deactivating":["Etkisizle\u015ftiriliyor"],"Enter License Key":["Lisans anahtar\u0131n\u0131 giriniz"],"Typekit Project ID is invalid":["Typekit proje ID'si ge\u00e7ersiz"],"Option Updated":["Se\u00e7enekler g\u00fcncellendi."],"Could not update option. Please try again.":["Se\u00e7enek g\u00fcncellenemedi. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Allow Anonymous Tracking":["Anonim takibe izin ver"],"Become a contributor by opting in to our anonymous data tracking. We guarantee no sensitive data is collected.":["Anonim veri takibimizi se\u00e7erek katk\u0131da bulunan olun. Hassas verilerin toplanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 garanti ediyoruz."],"Contributing":["Katk\u0131da bulunma"],"What do we track?":["Neyi takip ediyoruz?"],"Empower your online store with awesome new features, specially designed for a smooth WooCommerce integration.":["\u00c7evrimi\u00e7i ma\u011fazan\u0131z\u0131, p\u00fcr\u00fczs\u00fcz WooCommerce entegrasyonu i\u00e7in \u00f6zel olarak tasarlanm\u0131\u015f harika yeni \u00f6zelliklerle g\u00fc\u00e7lendirin."],"Free vs Pro":["\u00dccretsiz ile Pro kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmas\u0131"],"WooCommerce Booster":["WooCommerce g\u00fc\u00e7lendiricisi"],"Plugins":["Eklentiler"],"Activating":["Etkinle\u015ftiriliyor"],"In the documentation below you will find an easy way to build a great looking landing page using a drag-and-drop content builder plugin.":["A\u015fa\u011f\u0131daki belgelendirmede, s\u00fcr\u00fckle-b\u0131rak i\u00e7erik olu\u015fturucu eklentisini kullanarak m\u00fckemmel g\u00f6r\u00fcn\u00fcml\u00fc bir a\u00e7\u0131l\u0131\u015f sayfas\u0131 olu\u015fturman\u0131n kolay bir yolunu bulacaks\u0131n\u0131z."],"Build a landing page with a drag-and-drop content builder":["S\u00fcr\u00fckle-b\u0131rak i\u00e7erik olu\u015fturucu ile bir a\u00e7\u0131l\u0131\u015f sayfas\u0131 olu\u015fturun"],"If you find yourself in a situation where everything on your site is running very slowly, you might consider having a look at the documentation below where you will find the most common issues causing this and possible solutions for each of the issues.":["Kendinizi sitenizdeki her \u015feyin \u00e7ok yava\u015f \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 durumda bulursan\u0131z, bunun neden oldu\u011fu en yayg\u0131n sorunlar\u0131 ve her bir sorun i\u00e7in olas\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcmleri bulaca\u011f\u0131n\u0131z a\u015fa\u011f\u0131daki belgelendirmeye g\u00f6z atmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnebilirsiniz."],"Speed up your site":["Sitenizi h\u0131zland\u0131r\u0131n"],"If you want to make changes to the theme's files, those changes are likely to be overwritten when you next update the theme. In order to prevent that from happening, you need to create a child theme. For this, please follow the documentation below.":["Teman\u0131n dosyalar\u0131nda de\u011fi\u015fiklikler yapmak istiyorsan\u0131z bu de\u011fi\u015fikliklerin, temay\u0131 bir sonraki g\u00fcncelle\u015ftirmenizde \u00fczerine yaz\u0131lmas\u0131 olas\u0131d\u0131r. Bunun olmas\u0131n\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in bir alt tema olu\u015fturman\u0131z gerekir. Bunun i\u00e7in l\u00fctfen a\u015fa\u011f\u0131daki belgelendirmeyi takip edin."],"Create a child theme":["Bir alt tema olu\u015fturun"],"Want to get the gist on the latest theme changes? Just consult our changelog below to get a taste of the recent fixes and features implemented.":["Temadaki son de\u011fi\u015fiklikleri yakalamak m\u0131 istediniz? A\u015fa\u011f\u0131daki de\u011fi\u015fiklik kay\u0131tlar\u0131na ba\u015fvurarak g\u00fcncel geli\u015ftirmeler ve yeni \u00f6zellikler hakk\u0131nda bilgi alabilirsiniz."],"Changelog":["De\u011fi\u015fiklik listesi"],"Contact Support":["Destek ile ileti\u015fim kur"],"Documentation":["Belgeler"],"Submit a review":["Bir inceleme g\u00f6nder"],"Are you are enjoying Neve? We would love to hear your feedback.":["Neve temas\u0131ndan memnun musunuz? Geri bildiriminizi duymaktan mutluluk duyar\u0131z."],"Leave us a review":["Bir inceleme b\u0131rak\u0131n"],"Join our Facebook Group":["Facebook grubumuza kat\u0131l\u0131n"],"Neve Community":["Neve toplulu\u011fu"],"Deactivate":["Etkisizle\u015ftir"],"Activate":["Etkinle\u015ftir"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/dashboard\/build\/dashboard.js"}}