{"translation-revision-date":"2022-11-03 10:54:48+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Settings":["Ayarlar"],"Custom SVG":["\u00d6zel SVG"],"Additional Font Variants":["Ek yaz\u0131 tipi \u00e7e\u015fitleri"],"Add Item":["\u00d6\u011fe ekle"],"Reorder":["Yeniden s\u0131rala"],"Done":["Bitti"],"Item":["\u00d6\u011fe"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Please save the current customizer settings before switching skins.":["L\u00fctfen g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc de\u011fi\u015ftirmeden \u00f6nce mevcut \u00f6zelle\u015ftirici ayarlar\u0131n\u0131 kaydedin."],"Switch Skin":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm de\u011fi\u015ftir"],"Switching skin":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm de\u011fi\u015ftiriliyor"],"Neve 3.0":["Neve 3.0"],"Legacy Skin":["Al\u0131\u015f\u0131ld\u0131k g\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Migrate Builders Data":["Olu\u015fturucu verisini ta\u015f\u0131"],"Some manual adjustments may be required.":["El ile baz\u0131 ayarlamalar gerekebilir."],"We've created a new Header\/Footer Builder experience! You can always roll back to the old builder from right here.":["Yeni bir \u00dcst k\u0131s\u0131m\/Alt k\u0131s\u0131m olu\u015fturucu deneyimi olu\u015fturduk! \u0130stedi\u011finiz zaman buradan eski olu\u015fturucuya geri d\u00f6nebilirsiniz."],"Roll Back":["Geri d\u00f6n"],"Reload":["Tekrar y\u00fckle"],"Want to roll back to the old builder?":["Eski olu\u015fturucuya geri d\u00f6nmek ister misiniz?"],"You must save the current customizer values before running the migration.":["Ta\u015f\u0131ma i\u015flemini \u00e7al\u0131\u015ft\u0131rmadan \u00f6nce mevcut \u00f6zelle\u015ftirici de\u011ferlerini kaydetmelisiniz."],"Removing old data":["Eski veriler kald\u0131r\u0131l\u0131yor"],"Rolling back builder":["Olu\u015fturucu geri al\u0131n\u0131yor"],"Migrating builder data":["Olu\u015fturucu verisi ta\u015f\u0131n\u0131yor"],"Accessibility":["Eri\u015filebilirlik"],"Contrast":["Z\u0131tl\u0131k"],"Dark Palette":["Koyu renk palet"],"Light Palette":["A\u00e7\u0131k renk palet"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Palette Colors":["Palet renkleri"],"Add":["Ekle"],"Extend from:":["\u015eunu esas alarak geni\u015flet:"],"Palette Title":["Palet ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Add Custom Palette":["\u00d6zel palet ekle"],"Reset all to default":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc varsay\u0131lanlara s\u0131f\u0131rla"],"Delete":["Sil"],"If this is the currently active palette, the current palette will be switched to the Base one.":["E\u011fer bu ge\u00e7erli aktif paletse, ge\u00e7erli paletten temel olana ge\u00e7i\u015f yap\u0131lacakt\u0131r."],"Are you sure you want to delete the %s palette?":["%s paletini silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Remove Palette":["Paleti kald\u0131r"],"Toggle Visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc a\u00e7\/kapat"],"Drag to Reorder":["S\u0131ralamak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyin"],"Toggle":["A\u00e7-kapat"],"Dismiss":["Kapat"],"Something went wrong. Please reload the page and try again.":["Bir \u015feyler ters gitti. L\u00fctfen sayfay\u0131 yenileyerek tekrar deneyin."],"Save":["Kaydet"],"Learn More":["Daha fazla bilgi edinin"],"Transform":["Bi\u00e7im de\u011fi\u015fimi"],"Weight":["A\u011f\u0131rl\u0131k"],"Clear":["Temizle"],"Style 6":["Stil 6"],"Style 5":["Stil 5"],"Style 4":["Stil 4"],"Style 3":["Stil 3"],"Style 2":["Stil 2"],"Style 1":["Stil 1"],"No header presets found":["Hi\u00e7 bir \u00fcst k\u0131s\u0131m \u00f6n tan\u0131m\u0131 bulunamad\u0131"],"Search Header Presets\u2026":["\u00dcst k\u0131s\u0131m \u00f6n tan\u0131mlar\u0131n\u0131 aray\u0131n..."],"No Icon":["Simge yok"],"WordPress Avatar":["WordPress Avatar"],"Icon Style 6":["Simge stili 6"],"Icon Style 5":["Simge stili 5"],"Icon Style 4":["Simge stili 4"],"Icon Style 3":["Simge stili 3"],"Icon Style 1":["Simge stili 1"],"Icon Style 2":["Simge stili 2"],"Night":["A\u00e7\u0131k"],"Insert Dynamic Tag":["Dinamik etiket ekle"],"Logo on Top":["Logo en \u00fcstte"],"Title & Tagline - Logo":["Ba\u015fl\u0131k ve slogan - Logo"],"Logo - Title & Tagline":["Logo - Ba\u015fl\u0131k ve slogan"],"Logo Only":["Sadece logo"],"Background":["Arka plan"],"Quick Links":["H\u0131zl\u0131 ba\u011flant\u0131lar"],"Change Logo":["Logo de\u011fi\u015ftir"],"Color":["Renk"],"Style":["Stil"],"Left":["Sol"],"Bottom":["Alt"],"Right":["Sa\u011f"],"Top":["\u00dcst"],"Letter Spacing":["Harf Aral\u0131\u011f\u0131"],"Lowercase":["K\u00fc\u00e7\u00fck harf"],"Uppercase":["B\u00fcy\u00fck harf"],"Capitalize":["\u0130lk harf b\u00fcy\u00fck"],"Top Border":["\u00dcst kenarl\u0131k"],"Bottom Border":["Alt kenarl\u0131k"],"Plain":["D\u00fcz"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Line Height":["Sat\u0131r y\u00fcksekli\u011fi"],"Font Size":["Yaz\u0131tipi boyutu"],"Search":["Ara"],"None":["Hi\u00e7 biri"],"Title & Meta":["Ba\u015fl\u0131k ve meta"],"Thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck resim"],"Upload Logo":["Upload Logo"],"Documentation":["Belgeler"]}},"comment":{"reference":"assets\/apps\/customizer-controls\/build\/controls.js"}}